教育局諗著29/9全港復課，就可以30/9搞升旗禮，點知落雨

教育局：好嬲好嬲

劈死賣港賤賊

邊有時間搞升旗禮 大家十月一都放假 而家今日都返半日

29/9復課 晏就可以叫升旗手綵排，30/9朝早搞，係班房用zoom直播